年初一第一個無線電視廣告係邊間公司出？？

美源髮采 恭喜大家發財

白

我記得好似係百份報
一陣睇下係咪

年年都係的

日出東方 燃點希望

第一個廣告又係百份

去到2018年

我都唔知當年個蘋果電影廣告係乜黎

淨係影住維港放煙花

幾隻字咁

東方有一年投唔到第一

其實好想知佢左幾錢去買呢一個位…呢幾年都係日出東方…

近十幾廿年都係

係得一兩年唔係

乜有人會留意架

唔講真係唔知

年年都會留意
亞視俾王征玩殘之前，新年第一個廣告都係果間報業集團

D廣告得個4~5秒 而且個個倒模咁

n年前東方個廣告

個畫面真係日出

不過年年一樣

新年ching 第一個回覆我，祝你萬事如意，左擁右抱、j堅砲利

俾錢cctvb落廣告班人會留意既

咪撚戇鳩啦傻閪